照樣出信投訴警監會

一百萬封信掉過去 反正大家都知呢個垃圾會做唔成野
咁做可以比班藍絲睇到個會幾廢